老媽子每年去美食博覽都會變左另一個人

平日係屋企樓下百佳買完野就打黎要我同細佬落樓幫手拎上去
又話重 又多
明明就買左包生菜同生果

有時出街食飯排隊等位
等左十分鐘未到又話浪費佢時間

尋日佢去完美食博覽
排左幾晚都冇怨言
成手都係飽魚月餅福袋
精神飽滿咁返屋企

利申老母唔係龍蝦姐

幫老母拉客？ 個post有乜重點？

point is 食野唔應該等位 you pay mony you is god

點解要又中又eng

you know i最近學englsh

應該要學識串english sin ching

i know i know.but i try more say .因為i need more life 語言

單單記串字so 困難 我need 捷徑

佢有無試過夾龍蝦？

有

Hope you can成功

考下你 i go to school buy bus 點解？

去學校搭巴士既年代己經逝去了
i go to school 搭mtr 的
i need you hope .thank